點樣發夢一定唔比黑警捉？？？

自己人阿

發夢時不要遺留任何物品，簡稱夢遺